被親戚關心了

今日有個啱啱出黎做野嘅親戚問我喺邊度讀同讀咩科，我講左比佢聽，佢笑笑口問我有冇諗住轉科。心諗佢都on9,自己讀埋曬啲垃圾High dip,啱啱出黎做野一萬銀都唔知有冇，喺度教鳩我轉科？大學生都未做過，教人做大學生？ On9

之後我老豆聽到，問返佢幾時轉工，賺咁少養隻狗都未必夠。。。

係花生唔係關心

理撚得佢，總之佢無料扮四條就係on9